有個傻仔漏咗銀包係982X巴士

個傻仔就係我
啱啱6點幾係上環上車大圍站落車
坐上層最後果排
有無好心人執到可以俾返我 薄酬

P牌推唔郁 有無好心人幫推

執到都會掉左去

推

pish

幫推

難啲搵番 rip你銀包

Push

有品既應該會拎晒d錢掉入郵筒
冇品就垃圾筒
希望你唔洗補領乜證物證

多謝， 過肥年了

先去巴士站頭問家長有無人交去站頭
之後去警署報失，博有人交去報失
今晚就ｃｕｔ信用咭，咩八達通咁，
聽日紅日呀老友

我執到你個銀包
但係裏面嗰幾千蚊唔見咗

收到 巴士站已搵無
去緊警署

求下你俾返我

多謝巴打

多謝

多謝你

Thanks

個 topic悶唔悶啲
有個XX......
個XX係我

多謝青衣走犯巴打

字你麵打錯

都*

Sorry

推下

去總站問下加警局報失啦
希望你遇到好人

我之前執過幾次銀包
都係總站落車比車長

但有一次深刻d
因為個車長話要收工叫我拎去警局
之後我搭返兩個站鐵去警局

去到佢地又交更好似我阻住佢地收工咁
等到佢地交完更先幫我收個銀包

過左一個月收到封警局寄過嚟既嘉許信講物主認領返同多謝你路不拾遺

我執到銀包一定會拎返去總站或者警局
因為十年前跌過一次
最後警局打黎話係我後面個女警執到拎左返局
完整無缺

好人一世平安
已經問咗加報警

幫

你又知入面有幾千蚊

Help u